中聯辦新阿頭見記者--無提"止暴制亂"

風向轉了
黑警等做CONDOM

抗爭繼續
五大訴求 缺一不可

首要任務係擊倒黃色經濟圈

唔好幻想啦
有無睇個戰隊特攝？
換幾多個中級boss都一樣，只係招式唔同
大boss目標一樣係侵略地球

呢個比示威更不可能擊到

支爆之亂

換邊個睇支聯辦都擊倒唔到架啦 除非出老解炸晒啲黃店殺晒啲黃絲啦

琴日先大圍捕完

沒有最鷹只有更鷹

佢係想吹淡風

無提天滅中共添

可能搞黃店，例如叫食環淨係查黃店

或者係，但宣傳「中央轉吹和風」
對壓制警暴有用

吹淡先要防
一邊硬一邊軟
咪俾手足做condom

共狗一放軟手腳就係諗緊屎橋 唔好幻想太多
今日就算真係清算黑警 之後4K監控集中營乜都黎

咦 不嬲講開果d咩愛國愛港 恐怖主義
連支持狗隊依法執法都唔講
狗狗你地洗定羅友啦

大把和你非都參與，比止暴制亂仲難

林病上台時都吹風大和解

雜種眼見個個歸哂邊，今時今日仲邊有可能轉向支持政府，上面只有讓步。

依家好考香港人意志，究竟對5大訴求有幾堅定，大陸讓步幾多先會妥協。

一定要企硬！與黑警對抗！

結果仲顛過上一任

和佢老母

點解要有中聯辦

仲對共產黨有幻想？

一日壓唔交人頭，點吹和風都無用

我地堅持係唯一可以達致勝利的方法

交咗人頭都無用
而家目標係香港獨立

缺一不可

一日冇行動都唔好FF

中聯辦係國家體系
狗隊係共產黨體系
兩者冇衝突

共產黨嘢都信？

2020年重ff會有個清官救香港

我都驚係咁

老共最不可信

其實係交唔到人頭
中共體制內只可以清算中聯辦
林奠呢個妹仔依家覺醒左, 係香港死攬黑警做山塞王
其實香港個制度, 本身對香港有足夠保護
好似人大釋法咁, 如果律政司唔提請人大, 中共根本吹你唔脹
依家林奠就係把心一橫, 利用返呢個制度係香港玩撚晒, block埋雜種電話
雜種唯一可以做就係中南海單方面宣佈罷免林奠, 但咁樣就會好無面

其實條友未熟香港咩情況 唔敢亂講嘢 時間耐咗咪一樣原形畢露

隨時背後捉更多人

唔好咁多幻想

天真到

點解仲有人信支共任何一個人講既野

支共港共死保班狗一日人民既憤怒都唔撚會停

本來就係，但人大已經多次主動釋法
包括8.31決定

班黑警一定好撚驚

不要幻想
回應左五大訴求才算
中共最擅長, 拉攏分化, 各個擊破
參考此君山西做法, 似乎會用拉低層打富豪分利益攏中產, 他與本地商家關係不大, 適合切割商界利益....小心

講CONDOM都講左半年 做左先算

哦

如果我們接受政府的條件，死去的手足是不會原諒我們

台灣投票日近了

五次釋法得一次係符合基本法由終審法院提出咋

港共破壞小憲法 帶頭破壞法治

小心D，要不斷做文宣提醒番所有港豬。

如果唔係擺下擺下就無左件事，之前發生過咩事完全唔記得晒。

又變番2014年。

趙博分析過佢係做過黨校校長
用佢係做意識型態工作
全面要求各界對共產黨患誠同反香港民族主義

只可滲透不可能擊倒

止暴制亂已成功唔洗再講

搵鄉黑搞黃店

係咪咁好呃?

唔信林鄭有咁大，佢明顯係傀儡
而家中聯辦直接操控黑警

無錯，我都係咁諗，真係好考香港人有幾堅持

he is the former ccp school president, good at manipulating ideology, aviod any beautiful imagination to ccp

咪撚on9喇
千奇唔好對支共心存幻想

一定會捉，唔會停，勇武最好過下台灣先

要全面落實基本法
即係要23條立法
只要有23條，就自然可以止暴制亂了。

點會轉丫，班狗有槍有炮，共匪消算佢地肯定做反，唔通靠褶被軍鎮壓咩。

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

呢條友知名五毛

態度正確

政治從來都係呃呃氹氹
更何況妓女也比共產黨可信

信班搞左個新疆教育營的人 你冇撚野下化

啱

所有分析都係戇尻

對手無變過 一直係維尼

係
部份和理非會受

原來止蝕大於止暴

push

樓主唔好太樂觀
我哋輸緊6000幾：0

用完

出少d打飛機post啦

唔好打飛機啦

我覺得黑警係無黨無派, 共產黨係香港勢力都亂晒龍
依家警暴問題, 係3萬幾個差佬發自真心向市民報仇
佢地知道自己神憎鬼厭, 未來幾十年好難做人
所以依家打到市民未來幾十年唔敢出聲, 建立警暴威權
睇依家班狗就知, 個個好似中邪咁樣, 碌撚大隻眼出晒青筋咁打人
根本呢3萬人已經逼到痴左線, 佢地恨不得殺幾百萬人, 建立只係得藍屍既社會

共匪一定硬到低，所以香港人要有戰鬥到底決心！

但低調高壓就仆街了

咁都打到飛機
不如留意下武漢單野係香港點樣爆
好過去諗共產黨會變好

D order未落到馬前狗度,,,,,

想吓好啦

咁大個人咪ff咁多啦

一日仲係雜種，條友咪小明3.0

呢個年代仲要快馬加鞭傳拍示？

中央已經釋出善意 香港人係時候休息了

【Now新聞台】新任中聯辦主任駱惠寧在中聯辦大樓見傳媒。他指，新崗位對他來說是新使命、新挑戰，會憑着真誠做好工作。他又有信心行政長官林鄭月娥與班子恪守一國兩制，帶領香港重回正軌。

即係會插手香港事務，即係信唔撚過林奠，來者不善，唔好幻想！

d狗慢好撚多拍架嘛
更何況佢地眼中撚有大官咩
林奠港獨老母都係負責派飯比狗食咋
班狗以為自己係全香港最大

pull

日日都話轉風向幾時黑警真係做過CONDOM

巨以前係青海省黨委書記，既係阿頭，是個狠角色，表面講道理，暗中下狠手

如果香港法院唔理䆁法係咪吹佢唔漲？

每日出社評話無用

只可能話而家扮放軟呃一部分和理非

6.4 班拎解係咪condom? 清算左未？

唔好咁天真啦

無可能

感覺是轉一手軟一手硬
但係唔排除佢地心目中嘅軟係大灣區港青優惠之類嘅野
唔好FF 查警暴果啲咁嘅野

習近平元旦都冇講止暴制亂

五大訴求 缺一不可

推呢個

可參考，自己分析

同意
所以共產黨咁驚普選
普選後個特首，中共根本冇機制去干涉
到時真係實然獨立狀態

因為止唔止已經唔重要
黃金經濟圈最撚大獲

民主陣營大和解

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

點解到今日都仲咁多幻想

小心口蜜腹劍

Boss 1: 硬攻衰左，唔係唔work, 係扣人70hp, 自己都扣40
Boss 2: 轉玩扮fd, fd fd 下插你一刀 , 最多送廿件卒仔毯屍底
Boss 3: 再唔得就直程做埋你果邊陣營，到時侯收曬料就可以做共碟一次過收曬皮

方法唔到，方向都係一樣

咪係 唔好再幻想會清算

但佢其實經濟工作先係主調
反而我覺得意識形態工作係香港基本上無咩用

有傳最近招聘大量輔警係為咗replace而家嘅前線PC仔
一位總警司親戚最近聖誕同我講
信不信由你

以退為進，請君入甕，圖窮匕現，香港覆亡

唔想放負, 唔想引戰
你拭目以待, 示威完咗之後,不出半年, 黃色經濟圈立刻收皮, 無人會再提。
示威先會帶動到黃經濟圈。

最終目標都係收你皮

唔記得邊個講佢係用懷柔經濟手段

唔好ff

滲透既方法滲爆佢

同意

大學生要玩無賴應該會叻過小學生

總警司肯定係呃你
換PC 仔, 咁防暴呢? 速狗呢? 速狗係最TOP既紀律部隊,
換總警司都唔會換速狗

一個先都唔益共黨

不要對共產黨存有幻想

請放棄對支那賤畜有任何幻想

上有政策， 下有對策

陽逢陰違

中國共產黨自古以來文化

紅媒: 警察道歉，你會原諒嗎？

黃金經濟圈加裝修先係佢哋最驚
缺一不可

香港人就係咁撚天真

敵疲我追

改個名又想洗底

睇開DCD點算

表面扮溫和

dklm鄉黑仲難搞過正苦

唔好幻想，廢除中聯辦先有用

Push

太天真了

別忘了共黨及其眾走狗係

好話說盡，壞事做絕

佢唔講就代表班畜生黑警唔癲咩
個政府夠話自己按法治做嘢啦屌

唔好幻想 中共dna永遠不變

無可能

越吹風, 黑警只會越黎越顛, 用行動夾你上同一條船
只有交人先可以壓制

唔好咁天真, 食店可以唔俾食牌, 仲有消防食環慢慢搞你

五大訴求入面只需要堅持雙真普選

仲打飛機on99

都真係we connect既

其實係
冇警暴激起既憤怒 唔會令人支持撐抗爭既店
所以和理同勇武是但一個冇咗對方都唔得

好撚煩呀 清算清算 發撚完夢未呀

鄉下佬唔記得左啫

好SAD 香港人好善忘
黃經濟要做, 不過絕對唔可以單靠黃經濟
唔好高估黃經濟圈作用

真，目標轉左呢個

真？

證明咗你嗌獨立，佢就會叫你不如*五大訴求

尺下蘋果今日講哩條共狗 :

中聯辦新當家仕途揭秘
駱惠寧曾強硬打壓藏民

咪發夢啦！

因為止暴制亂任務已經改由政法委全面接管，已經唔到中聯辦出聲。

手足打少d飛機
傷身呀

黃色經濟圈重心嘅光時要手足支持呀，
買禮券呀

冇link 你講雜種確認五大訴求都得㗎啦

中囯人死哂佢
永久離開香港

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

沒有最左，只有更左
只會做多左，唔會做少左

佢想打擊黃色經濟圈
我地就開多幾條戰線唔俾佢停

到時整多個紅色地獄圈佢試下

我都絕對不會幻想
中共換乜人都唔會為香港好

叫中共槍決500個涉及性罪行的警魔再講

中共連一條警犬都未殺好心咪學D100 FF

止蝕製暴

政治嘅嘢，唔好睇佢講乜，要睇佢做乜
trump 夠話同習good friend la

假學歷真廢老
又係呵完一督屎就收皮留去凑孫既節奏

我反而覺得搵個鄉下佬來做
係架空中聯辦角色
將管治權力上移

講多幾次。

唔好好似傳統封建中華社會咁，成撚日旨望石頭會爆一件明君出嚟。

呢個世界無明君而我地亦無咁長命等換，人地成個國家機器長期都同香港人作對，就算短期換咗個人，預設心態應該係來者不善。

我地做開乜嘢通通都繼續，唔駛等呢等路。

呢條五毛又扮人講人話

最少一萬警

呢一萬警唔送上國際軍事法庭 我係唔會就咁算

咩一萬係一個都不能少

講唔講都一樣
曬氣

溫水煮蛙，米鳩幫佢宣傳啦

邊有得唔理
人大釋法根本係無敵技能
法官按法律執行，但解釋法律係大人。

極端d講: 釋法可以完全控制香港，只係有冇需要咁做

全黨死清光

反中資咪會

你去用嚇藍黑就得
自己人唔好上當，以為會軟弱對香港人

你啱

大家google下'香港 吹和風'
班垃圾kol, 政情國師已經唔係第一次用吹和風9up

結果呢?
不停姦女仔, 殺人, 開槍.誣告

係wor, mon post記得通知埋要求交出刑事檢控專員,呢條友係最大責任

睇黎真係想用經濟懷柔手段

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

吹淡風，下手硬過前任

所以根本唔需要理佢講乜
堅持自己就得

真

一日唔清算強姦警
連老婆同女都可能係街比警魔夾去狗屋姦

堆經濟懷柔牌點緊要得過婦女安全

班大陸人成日覺得人人都係澳門人

飯民約佢公開見面
問佢野

仲有弱智信共產黨。

唔好咁老定, 人地都識靜靜地做, 睇番山西, 呢條友唔係流

佢之前做貿易, 佢嚟就係攪鳩黃圈

換人換字以為有新景象
中豬、港豬中咗幾多次計？

見到大量五毛入黎留言推POST就知乜事啦

唔覺得係放軟手腳
係王志民太廢令北京錯判局勢
宜家派落嚟嗰個應該係對付黃色經濟圈

呢條友專鏟除異己同平亂
唔係咩好人
但佢應該唔介意用黑警祭旗
有清黨員經驗

On8先會以為共產黨會清算軍隊
就會清算完又點
繼續比共產黨統治？